一人一張Ban圖

ban.jpg

四十八手

[img]file:///C:/Documents%20and%20Settings/Christy/桌面/134782799_453558465972882_n-1.jpg[/img]

***內容已被屏蔽***

＊＊＊由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。＊＊＊